【語錄重溫】中國作家王朔暗諷要與中國談民主跟太監談性生活沒兩樣

王朔曾說：「沒選票、沒土地，沒政治權利的一群人，聚在一起高談民主的壞處。我仿佛看到，一群太監在說，性生活多，傷身體，幸虧咱們閹了；或者是一群乞丐在說，錢是多麼骯髒的東西，還是咱要飯乾淨。」

笑死

圖片支援

正

講得好入肉

推